If teardrops could be bottled

There’d be swimming pools filled by models

Told a tight dress is what makes you a whore

If i love you was a promise

Would you break it, if you‘re honest

Tell the mirror what you know she’s heard before

I don't wanna be you anymore

Don’t be that way
Fall apart twice a day